# e-tech_rtpr01

printer szerver cuccok


gyári user és jelszó: admin / admin
gyári IP: 192.168.1.1

(teszteléshez én átraktam 192.168.0.1-re a DHCP-t)

Amit találtam neten hozzá azt letöltettem

- gyártó: http://www.e-tech.nu/
- drivereket  innen: http://www.e-tech.nu/support/netwerk_files/index.php 
- felhasználói kézikönyvet (hollandul) : https://docplayer.nl/4424289-E-tech-router-with-usb-printserver-rtpr01-handleiding.html 
